跪求各位係機場既手足唔好送頭

依家既情況係困獸困
係機場既手足大部分都冇預裝會有狗入黎

red]癱瘓機場目的都大致上達成[/red][/size=5]

跪求你地而家走到就走
可以試下過T2, 當然手足們要睇情況

Be water, stay safe

我睇到尋晚811咁我真係唔想今日大家有咩事
尋日前線有晒gear都咁慘烈
今日機場大部分都係和理非 博唔過啊

轉場又好 返屋企又好
Please stay safe.

我知我P牌仔 冇咩資格出聲
但跪求手足唔好送頭 咁送頭法唔值啊

推